Alle instellingen worden in het confessions.dat bestand bewaard.
Het is niet mogelijk om de gegevens goed te encoderen in python.
Gebruik het programma enkel indien u hiermee akkoord gaat.

De 20ste kolom wordt gebruikt om reeds geposte berichten aan te duiden.

Het programma gaat er van uit dat het bericht in de 2de kolom staat.